問題：點解香港警察會反對市民舉辦反黑社會活動？

答案：

敵人的敵人就是朋友

無得駁

A：警方=黑社會，唔會反自己
B : 黑社會指示警方
C : 市民舉辦活動警方要做文件寫報告
D : 黑社會太惡，警方未有能力保護市民，反嚟無用
E : 以上全部皆是

點解黑社會捐錢畀警察？

可以納入 B選項

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會